[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

宜家天時地利人和，上面都忙緊武漢，呢個政府又無能處理。
28號再唔封
29號的行動一定要達政變級數

水下要盡快做好成立臨時政府籌委會工作
海外手足通知好各國要承認新政府，派出聯軍戒備
手足寫好宣言，按UN 1514 號決議宣備解殖
工會back up 好，全力配合過渡期內社會運作正常
-------------------------------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

1

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

1. 29 全民無限期三罷
建國宣言，推翻政權
--------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

push

其實係 柒婆唔係到
臨地淋快手搵人上馬

推！

全民罷工，香港封關！

推

多謝各工會與醫護同行三罷

-----------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

入 group 討論

即刻宣布封關

考驗緊移記同海關手足
-------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

推呀!!!

-------------------------------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

推 成立臨時政府抗疫

天時地利人和

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

只有兩國 才有兩制
香港獨立，唯一出路

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

唔係柒婆執政，係強仔執政
軍政府咗半年啦

最主要係象徵意義，外國要盡快認新政權先打到落去呢場仗

支持

既然政府唔肯封關，就唯有市民去封

推呀

笑到仆街
你估組個新政府係搞年宵？
上次都有人話搞臨時政府，即刻比人屌到仆街
想知你個政府可以搵咩人黎支持你

你好笑啲，我相信今次有4日時間做野，加埋工會坐陣，一定唔會重蹈覆轍lol

That's way 同外國講定聲係必要的

------------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

4日就想組個新政府
咁請你繼續活係你嘅烏托邦
屌你重離地過林鄭

屌你開喺吹水台

.

17區議會+立法會議員聯組臨時政府
再通知英美
理由係港府唔理疫情
忍無可忍

同意 而家中共一定唔得閒理香港
但問題係班黑警

一切準備就緒
就等樓豬一聲令下

學Theresa咁賴死唔番

同意 只要有道理 有知名度既人帶頭 就搞掂
唔一定叫臨時政府 可以叫民間臨時應變小組 等等

如果之前勇武再開民間記者會 幫手處理就好啦

Push

香港獨立 唯一出路

光復香港 全民議政 自決自治

成立政府易，維持政府難
佢反手一攻過黎，就gg
聯合國會唔會理你？本身你under中國
而家話單方面獨立

但我支持呢個方向諗
我唔想等到2047前果日

我肯定比而家武漢啲豬更加絕望

遲早要面對呢個問題
假如CCP倒台

獨立建國>歸美>歸民國>依附上面新政權

成立!

作為一個國際法所承認之國家應具備以下資格：
⑴ 常住人口；
⑵ 界定的領土；
⑶ 政府；
⑷ 與其他國家建立關係的能力。呢樣要盡快遊說我地是行使自決權

”—— 《蒙特維多公約》第一條

之後的路就易行好多

唔該大家，連袁國勇都話香港將重返03年狀況，未來幾日係封關最後機會

可唔可以再拎返6.12 果日的決心，在1.29強行截斷中國大陸邊界，獨立建國？

ching 有啲料子，我理科生，受小弟一拜

一睇到CCP倒台，我咀角係一向上揚

失撚晒控

所以一定要先醫護罷工，再盡快入工會，即刻大三罷，成立臨時政府，封關等等

推 立即封關

你地真係痴痴地。。

搞左幾耐 香港人喎 支持你啊 加油

推
---
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the only way alive

依家香港愈亂就愈安全呀！！

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the Only Way Alive[/quote]

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the Only Way Alive

幫推依個po

香港獨立，唯一出路

唔知有冇記錯之前好似成立過?

成立左幾多個？好似每個月都有一個臨時政府

仲未屈你毛

幾日成立臨時政府已經係神話
仲要有外國認同你先係神跡

50 cents get out of here

好波

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the only way alive

封關未

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

廢除基本法 將港共支共列為非法組織/侵略國

港共狗官
賣港求榮
不得好死
全民罷工
否則等死

《開端》
2019時代革命
時代革命有兩點成功之處，第一，揭示了港共政府的醜陋，漠視民生與民意的施政手段，及強硬的軍政府手段打壓人民聲音；第二，重新引起香港民族討論，引起人們探討香港前路何去何從。以上兩點是環環相扣，由逃犯條例修訂，到爆發一場場的社會抗爭，過程中，香港人的民族意識不停被塑造，人們會稱爭取民主、自由、公平的香港人作“真香港人”，一群高舉民主、自由、法治作核心價值的族群，他們會思考自己何去何從，如何重拾自身命運的決定權。
然而不論是揭示了港共政府的醜陋，還是引起香港民族命運的討論，兩者都有共同的啟示，究竟港人要怎樣做？對現行制度朽腐視而不見？修改現行制度漏洞？還是破舊立新？站在分叉口，有一段漫長的路要走，港人需慎思每一步，惟時日無多。因為2021年是立法會選舉，而2022年將舉行行政長官選舉，中共定必加快清洗腳步，以保日後管治香港再無障礙。
事實上，筆者沒有絕對的答案解答“港人應該怎麼做”，希望讀者看完文章後，會有所啟發，正如梁繼平先生在《香港民族論》撰寫的序言：“但願每位港人讀畢此書後，都能分享到一份強烈的願景——終有一天香港人能享受真正的自由，昂首選擇自己的命運。”
2020臨時政府
建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

全民抗疫運動月
臨時政府最大的問題在於如何使臨時政府具正當性與合法性，一個政府必須具正當性才有認受性，打個比喻沒有委任證的警察，沒有人會承認他是警察，他更沒有權力執法。臨時政府作為一個新政權，需要具合法性的管治者領導，而現時較佳的人選就是經由合法的區選投票產生的現屆立法會議員與區議會議員。兩者均具被作合法性管治者的條件，而由一批具合法性管治者帶領的臨時政府才有合法性與認受性。
現時武漢肺炎爆發，政府進一步失去民意認同，簡直是「一鑊結過一鑊」。全港市民已發起129三大罷，筆者在此拋磚引玉，提出全民抗疫運動月，從學生至在位者需同心協力投入建立臨時政府自救，齊心對抗武漢肺炎。除了由醫護界罷工帶起的抗疫大三罷之外，第一個項目就是「跳槽」，由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立。既然特區政府並沒下令封關，那麼臨時政府第一件事情就是下令封關，而海關只需配合封關，就已經完成了整個跳槽項目。
「跳槽」項目外，亦要準備「和你跑」癱瘓關口交通，大家都跑咗六個幾月就唔多講啦。鉛球手弓箭手都可以隨時埋位入場。
文宣手足只要緊守崗位做好宣傳建構臨時政府的理念，引起公眾討論，並遊說他們支持成立臨時政府代替特區政府、林鄭的政府班子便可。
適逢稅季，正是抗稅好日子。全民運動月又怎少得了「跑馬仔」。買你心水好馬，你的一蚊交給早已腐朽沒落的林鄭政府，亦或臨時政府，將決定港人有否資本延續這場運動之關鍵。正所謂，金錢即上帝。

暫時講住咁多先。之後將會一步步同大家討論臨時政府的建構框架，由制度的採用至政策實施，將一一探討。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

我地急需一個平面設計師！！😂
如有手足識平面設計請搵 @fmlyeah
另外 有興趣參與推動臨時政府手足可以聯絡 @LaDivinaC

臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

臨時政府，唯一出路
既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要工作：
一，全面封鎖內地入港口岸關口
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#臨時政府宣言
#香港民族燎原
#反港共